民陣1020遊行 和勇對南亞手足嘅聲明

認 同 請 幫 推 同 share!

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

幫推

認同請幫推

做乜鳩要搞呢啲

推

Push

Pish

ہم امن کے لئے آئے ہیں

感覺黑社南亞打手之後會越黎越多

認同

認同！連登仔！有勇有謀，智勇雙全！

UST 南亞仔幫手傳

香港人
比人斬完仲要幫人講好說話
甚至組隊保護對家

全宇宙應該只有呢個族群係咁

連住1021 元朗d南亞

少數族裔都係香港人唻！ 唔好被有心人分化！

push

推～

即然收錢打人做得出
咁出懸賞等知情人士爆料捉人
切勿以偏概全

認同 我哋唔係暴徒

Agree

推推推

推 呢個真係要周圍貼

推！

忘同

我地只會攻擊元朗國嘅何總統

推
熱門一堆垃圾po

做鬼都高明D啦，而家有話保護斬人個幾個咩?
因為人地幾個人斬我地，你就斬返人地成個種族?

何君堯都係香港人黎
不如斬晒所有香港人

乜種族嘅人都會有冇良知嘅人

香港人都大把仆街自私閪

印出嚟貼？

邊個搞重慶，清真，裝修就一定係鬼。

各位勇武睇清楚d鬼有冇涉衫

貼係南亞出現嘅地方？

絕對認同

貼係重慶大慶同清真寺出面

推呀

睇幾多次都正

推推推推

已經sd晒比我間舖嘅姐姐

尊重前線決定 等前線決定點做 和理非唔好亂代表勇武

贊成，推

推，推

尋晚連登有大批帳號叫人裝修南亞人地方

除咗支那人其他都包容

健仔

入何妖同360數

大家直拉block啦 講多次而加嗰個南亞人都衰？ 大把手足好過你個分化柒頭皮

睇住勇武手足可能中大伏都唔撚出聲？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

對準目標；
分清本末；
香港人，反抗！

佢地唔係對家
華裔一樣有好人壞人

你點知我唔係前線

唔係元朗人民共和國？

一到夜晚就三毛群魔亂舞

1020

不被官黑鄉警分化

認清對象, 南亞人士唔係我地對家

認 同

好L正!

大家不要被抺黑，10。20我們和勇都要互相守望，保護同路人！

最好有尼泊爾文烏都語文和巴基斯坦文

大力推

推
1020見

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

p牌仔推唔到
辛苦曬文宣組

PISH

認同但 p 牌推唔郁

不過有啲感概
其實個社會比到個角色同綱位佢
佢哋就唔使收錢做呢啲嘢

push ar

agger

推 有冇人會喺tst派

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

有偏見就收皮啦，唔好利用個運動

同意

以德報怨

推。有良知就係手足
不分你我 不分種族

正如香港警犬 我地與此為敵 戴不共天！

公關唔怕多
帶裝人人可

推
推
推

推
721
831
101

冇錯 不分種族膚色
愛香港嘅都係香港人

全民帶裝 唔主動勇武

但局勢需要和理非遊行
打各戰線先名正言順
上次大型和理非回合已經係818
俾後排付出下

做法相當正確

S

support 呢個時候更加要團結 樹大有枯枝 香港人都有分黃藍啦 唔可以玩種類分類

推呀想幫推

推啊

幫推！

pish

又係你隻5毛

按錯負評幫推

1推

先手聲明左

搞事嘅一係狗一係內奸

做五毛做到你咁弱智真係折墮

佢應該係讚緊香港人高質素， 有高尚情操！

和理非遊行有noisy,國際用，我地唔係做比港共政府睇，係做比世界睇
出師有名

好重要！因只係某一幫派的黑社會所做，如果無差別挑機，只會世界大戰。

好靚

幫推就夠
貼連儂下要

Important notice!

Absolutely do not attack / "renovate" Islamic mosque! Don't turn the pro-democracy protest into a racial problem.

認同請幫推

貼去連儂牆

我認同, 唔好比位人地入..

聽完你講我仲以為班黑警唔係香港人

其實唔關夜晚事，咁啱岑子杰單野係晚上發生，有班人就覺得有位入，好在大家冷靜理性

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

一個訴求都無達成

如果宜家放棄，

你地點對得住逝去既手足

應將南亞改成小數族裔

有鑒於廣工政府對香港人嘅打壓，和多次偽裝示威者抹黑。

因此作出以下聲明 : 示威者絕對唔會破壞所有關於南亞朋友嘅建築物，例如清真寺，重慶大廈，南亞人商店。
亦都絕對唔會攻擊無辜嘅南亞朋友。

**除非對方主動攻擊，示威者絕對唔會攻擊無辜嘅人。

10.20 大遊行

有人搞青真寺既話 照當鬼打

推

南亞人好多都係自己友

認真 南亞同路大機會畀黑警黑社會搞
呢個moment 玩仇恨分化食成共匪條路
真係需要保護
南亞黑社會再出黎就制止佢地啦

見到你隻五毛咁覺就知支那同港共真係想打暴力牌

走啦P牌仔出聲明勇武唔破壞南亞地頭有咩問題
就算係裝修都唔會去南亞地頭
有時貼連儂牆比藍絲搞佢地都會衝出嚟拔刀相助
就算係有刀手我地都知道係奶共派比錢做
如果斬人嗰個係香港人係唔係要報復曬成個香港民族既人？
對準政權呀dllm
唔可以恩將仇報

勇武能屈能申 你班狗官好睇撚住你地d狗咪撚亂咬人

世界級

616有份出黎行既本地南亞人

同南亞仔結盟先至最明智
朋友既朋友係敵人

【1020】不．服．來．辯

認同請分享 好人一世平安

對上一次港島遊行，行行吓突然間有班防暴沖咗出嚟。
我同幾個朋友即刻跑左去修頓球場，嗰度好多南亞人，我跑左去觀眾席上面諗住高空望落去睇吓。
有一對南亞情侶食緊麥當勞，叫我一齊食😂叫我食多啲野。
佢可能以為我係冇嘢食嗰啲前線小朋友。

佢地全部好Nice
我哋香港人都有黑社會同藍絲啦。

好人一生平安

推！ 10月20

多謝巴打
認同 推爆佢

UST 南亞仔可唔可以幫手加返你哋國家嘅文字？

呢個要推之餘
要貼喺遊行路線度啊

..

感謝勇武手足！

好cute啊

English version pls

推到有Channel幫我地公布

push ah

收皮啦五毛 和平遊行唔係比政府睇架

AGGER

推！！

示威者不主動攻擊市民
請勿挑釁

得啦五毛 你可以休息下拉
出個聲明就係度打曬飛機想轉風向

經過呢四個月
深信香港人係好撚善良
絕對唔會做無差別攻擊

贊同

推啊！！！

Together !!

Push, 不要被分化

呢幅每次睇都
但又好respect咁多位手足
好有史詩嘅氣勢

Tui

推，要周街貼

南亞就係手足
被打被斬被捕果啲香港人就唔係手足

深水埗唔少南亞人都係撐反送中

南亞手足黎

南亞賤種你以為到時香港真係淪陷邊班最快清算？
咪就係你班撚樣囉，新彊集中營到時就係招呼你班仆街

個人認為

裝可以照帶 因為係保護自己
但主唔主動 都係睇勇武

我完全尊重

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推 1020

牠們

好po P牌求幫推

better write them in their language

唔會因為咁灰心
從來勇武都係對準紅黑政權
同意唔好俾人spin去搞南亞手足
會幫樓主手傳開文宣圖

張圖有無Urdu

期間破壞南亞即割席唔拖得

呢個聲明有必要

從來都唔信真正既手足會咁做，冇擔心過

邊個郁手, 有位既就好攝上去大大力咁"制止" 佢

支持

如果今星期日發現有 暴徒 裝修清真寺或重慶大廈 麻煩除 低佢面罩 ，影大頭相 ，俾全世界知，待佢d朋友認清 ，是否黑警偽裝暴徒，推上國際！

傳開去俾身邊嘅南亞朋友

tui

認同 推

Quality post help push

已send比南亞friend

你個名同你個人真係襯到絕

對準槍頭啦, 搞南亞做咩

sor禁錯負皮

幫推

極認同
唔可以上升到種族層面

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020見

刀手只係黑社會既棋子
對準政權的話麻煩針對黑政府 黑警 黑社會
要記得

以武制暴
唔係一竹蒿打一船人

PUSHHHHHHHHHHHHHHHH

up

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

以正視聽

發夢時見過好多南亞手足 唔係個個都為錢出賣良心

認同and幫推！

pusj

文宣手足做得好

Aggrred

we connect, we are hk people

做得好

請一直置頂,推推推

寧化灰燼
不作浮塵

佢叫我地帶gear姐，勇武就一定要裝修？佢邊句話要搞南亞仔？

推~~~

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

推唔到都推

起麻要帶gear滅煙
開路
如果唔係點遊行
睇到話我吹搞南亞手足個D我當佢地眼大睇過龍

推唔到照推

推，尊重前線決定，以及認同唔應該無差別對待南亞手足
雖然無論前線做咩我本人都唔割

TUI

1020照帶裝 保護和理非 唔裝修南亞手足 遊行途中和理非 唔主動打狗 有人搞事就鬼 狗出手進擊 必定魔法對付 後果自負

PUSH

推！香港民主及人權法案仲有參議院果關未通過！大局為重，大家唔好節外生枝！

同意 好人一生平安

好好呀，可以清晰面對問題源頭係政府
PUSH

佢地都係收錢做野
搵人起晒"sing wow"d舖頭逐間裝修好過

"以愛, 以怨報德 " 去號召南亞裔人加入我地既遊行.
講真, 落地生根在港既南亞裔人一直好憎黑狗, 黑狗對佢地既態度呼呼喝喝, 九唔搭八查佢地身份證, 操一口流利廣東話都查身份證, 擺明玩佢地啦.

click入去條五毛個post用不推文回覆拉佢落嚟

推
唔會以偏概全

大大力推牙

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

推爆你

既然出得聲明
邊個再話唔勇武就係分化嘅，果個就係鬼
今次前線全部變守衛者
邊個搞嘅就可以私了佢啦

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

推你上去

希望多啲南亞裔香港人同我地一齊對抗極權

回教徒都為此發表咗聲明朋友

宜家情況唔同，要睇美國佬頭

Pp

撫

對家出煙
你裸裝點算
我夠知要行俾美國睇？
無人答到我

只要擁護香港既核心價值 就係香港人

禁錯制正皮sor

拎唔拎野無所謂
但記住當日會有好多老人細路
黎料要睇吓時間

對和理非出煙，唔會咁痴線呀嘛？

齊心抗極權統治
香港人加油！

叫你地帶裝保護自己點解有人可以解讀成搞南亞手足

推呀
南亞手足一家人

帶裝唔勇武其實不如唔好帶，佢要搜袋由佢搜，你帶裝反而會比佢發現你係勇武，其實當佢放TG果刻，活動已經完結，襯佢集中人手起遊行，果時返屋企攞裝18區好過即場同佢打

push!!!! 要認同擁有共同價值觀的南亞人仕!!

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

有用野 推

邊個搞9南亞手足就割到你仆街

推你

呢招高
五毛根本抹黑唔到

相反我地可以瞄準廣西/福建 同鄉/聯會

如果我地贏左
721呢一日將會永留青史

- 光復香港時代革命第一次大規模重現
- 勇武如有神助fake左班狗，進攻中聯辦
- 支那國徽上油
- 721元朗恐襲

預左

一個群體梗有仆街，但南亞人都係受壓迫既同路人，同埋多數企喺我哋個邊，所以我認佢哋做手足都唔揀蝗

呢張文宣應該貼/派係多南亞出現既地方

文宣組真係好撚勁

叫埋南亞一齊出

問下班mon po狗同中聯辦三毛

ok

收皮啦你兩個p牌

冇人話唔帶裝 班狗一向癲 帶定以防萬一 但你個個po咁cm真係好煩

個人覺得帶唔帶裝自己決定
但係保護自己 保護手足 black bloc係最基本

仲有如果黨鐵果日唔封站 希望大家對黨鐵禮貌啲
遊行開始後 如果冇黨鐵都幾難去到
話晒尖沙咀附近有幾個站
但係如果黨鐵自己封站既話
同樣地 附近有幾個黨鐵站

你講既野同南亞有咩關係 想分化？

認同已分享

p牌推

推上熱門

其實好多南亞手足係落場幫手，真香港人係只分善惡，不分種族，林鄭都係香港人，唔通殺晒所有香港人？支持樓主

黑警／刀手大多數都係香港人
南亞係咪就可以無差別咁打香港人？

Mon po 狗/ 卧狗聽住，你地主動郁手必定自衞

封鐵嘅話，請問南區人點去? 唔熟路

其它種族都多嘅啵.
唔係 We connect咩?
白人示威者都被鳩拉然後失踪,仲有白人42歲婦女下身裸體係灣仔跌落樓分屍,係咩國籍,咩狀況,文宣或報紙全部唔報,一日到黑只着眼於戰地現場報導.

P牌推唔到都要推

推。

好得意

推，推，推

可以做香港人既動畫

10.18 和你拖面具人鏈

Hi 5毛

totally 認同

721
811
831

入曬何妖數

Push 南亞connect

Block

請大家貼喺各個連儂牆

connect

Pushhhhh

裝修係鬼

你既思維係點撚樣?
一方面大力幫手宣傳民陣遊行
但喺度就成個偽激進五毛
唔撚比人和理非
低鳩能

同意, 我地敵人係支共, 林鄭同黑警, 唔係自己人, 南亞手足呢場運動都出左好多力, 唔可以攪自己人

Connected

又一隻

偽激進五毛

支持 我有南亞同事，佢地打黑工 係幾好人 ，我相信係有啲人收錢做野

Agger

呢個必推 慎防分化狗臥底狗

P照推

支持！

推上去

YES

721 721 721

pauh

大大力推 推爆佢

有無南亞會睇到

認同!

紅字好難睇 黃字搶啲

疏散幾十萬人好唔容易
更何況前線有保護弱者心態
唔會揼低啲冇gear嘅走先

821831101

文宣做到野

呢個心態話佐好耐都唔肯改邊有矛會保護盾，唉，我地因為良知而出來，但又因為良知而綁住自己既手腳

幫手叫埋土瓜灣政府合署果班okay?
日日係度流連排長龍

: tui

We connect

同!! 👍

推，有相同理念就係手足

推邊個搞邊個就係鬼

南亞兄弟只為錢 要捉主謀

多個朋友好過多個敵人，林奠就有版你地睇啦

講真，完全無原因去搞人地

全人black bloc，由班狗慢慢搜

不要想我想勇武怎樣
試着想勇武想我怎樣

係 但最驚喺班狗扮示威者搞佢哋

所以如果有人去搞，大家知咩料啦

勇武想所有人勇武，但唔太可行

同意 推

推！！！！

推!

推行動post

最好有南亞文

10月20 唔出黎唔好同我講你係香港人

同時
不要被轉移視線

好撚正

一早block 左，唔知點解

連登而家柒咁多三毛黑警

整埋烏都語或者其他族裔版？

0月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

真心唔會搞清真寺囉on9 先會去搞人
係習大維尼先禁止宗教自由 挑釁起其他宗教矛盾係習大大杯茶

我冇話佢咁講唔啱 但洗唔洗個個po都留言？ 我連係飲食台都見到佢 想點？

已share

TWITTER 要人!!! 咁多外國勢力幫香港人幫到盡, 你地比D 表示支持得唔得呀!?

Up

想你地black bloc咋依家

block7左

推！！20/10啊！！！！！！

10.18 面具人鏈 和你拖
發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出新示威方法

10.20 九龍大遊行 尖沙咀見
請連登外廣傳
錯過遮打集會既你 機會黎啦

金紫荊人鏈南亞版
唔好得罪南亞人
要畀要南亞人
南亞人不是我們的敵人

【ust南亞仔請入】各位10.20守護南亞手足嘅手足麻煩入黎，背左段英文佢！

當日外國記者可能問點解成班黑衫人企響度
我地就答：
we are here to prevent any false-flag attack on the mosque and Chungking Mansions
because lately Jimmy Shum the human right activist was attacked. Using this as a pretext, some undercovers tried to stir up xenophobia and racism.

We want to make it clear, it is our consensus that RACISM AND XENOPHOBIA HAVE NO PLACE IN OUR MOVEMENT.

As long as you support HK's autonomy, freedom and democracy, you can be a HKer

HK is open to every HK-lover, without borders of race and religion.

我屌樓上班仆街老味，又好似雨革咁屈毛
人地只不過提大家帶裝，唔好畀人打都唔還手
又無話搞清真寺搞重慶
就畀你哋班敏感撚屌撚到上天花板
食屎

5毛之王
成日鳩吹風

好撚笑，連南亞人都未公開同兇手割蓆，啲左膠就瘋狂洗版維護南亞人，同呢啲人一齊抗爭真係滑稽。

推 we connect

UPDATE下啦, 都POST左成7個鐘啦

不分化 不論膚色只要愛香港既都係香港人

上熱門

有冇人譯佢地既語言做文宣?

支持
大家都係手足！！！

一齊傾尖沙咀聖騎士行動啦！
【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

1020見

張建宗點警察死穴 - 馮睎乾

政務司司長張建宗出席電台節目，鄭重呼籲大眾向前走，「不要再糾纏7·21事件」，簡直是對港人的當頭棒喝。近日幾乎全港市民，都心無旁騖為十五歲小妹妹鳴冤，誰有閒情逸致「糾纏7·21事件」？連8·31的CCTV也被拋諸腦後了，遑論先秦時代的7·21呢？在這個資訊疲勞的世界，建宗BB這句話猶如暮鼓晨鐘，發人深省。

八月中旬，拙欄引述一位政界友人的話，提醒大家必須對7·21窮追猛打，因為這是政府的死穴，坦蕩蕩暴露人前，吟詩都吟唔甩。當時他已斷言，林鄭拆不到7·21，只能採取拖延戰術，讓暴力蔓延，繼而抹黑示威者，企圖逆風翻盤。事隔兩月，友人披露的政府「劇本」已逐一應驗。

抽離一點觀察，7·21直到今時今日，依然是政府最大死穴。8·31你沒有CCTV，根本沒法指控警方殺人──我沒忘記那位嘔白泡的男子，但誰知道他的下落呢？──至於近日接二連三的浮屍，即使可疑，大家仍然提不出證據。無憑無據的指控，不管如何群情洶湧，警方俱可置之不理，最後不了了之。

7·21恐襲則不同。它不是都市傳說，警方包庇罪犯，有圖有片有真相，這是連撐警藍屍也無法否認的事實。例如襲擊立場姐姐的男人，姓名面貌職業地址一應俱全，拘捕了沒有？為什麼不？你問盧偉聰、李家超、林鄭月娥，他們只能啞口無言。

國際台

E個一定要推

你係無腦既垃圾

[警政府] 10月20號民陣九龍遊行發出反對通知書

可能出水炮

[警政府] 10月20號民陣九龍遊行發出反對通知書

話我五毛個d 929有冇真係出黎行過？

南亞友上咗推未? LBJ推嘅工作欠咗佢地參與.
My team and this league just went through a difficult LIFE. I think people need to understand what a tweet or statement can do to others. And I believe nobody stopped and considered what would happen. Could have waited a LIFE to send it.

早兩個月有連登仔話要connect南亞人
我一聽到即刻退出呢場運動

到今日畀南亞佬反咬
我不但只覺得自己無責任造成
見到你地維護南亞佬又唔使激心
仲覺得自己好英明添

尖沙咀見

pushhhhhhh

10 20 推

煲底相見
唔要新屋嶺見

10.20 尖咀見

幫你手推

Wow